事實證明迪基亞係曼聯嘅主人

成隊曼狗，10隻狗仔不斷瀨屎
但迪基亞就不斷抆屎
嗰種關係就好似主人去放隻肚痾嘅狗，不斷為佢執屎清潔，一定要有主人湊住咁

迪世一